感覺 香港仲多女做雞過大陸

大陸雞多係人口多
但比例計 港女贏晒

就好似之前嘅援交網新聞
粗略計算每10幾個港女就有一個係雞
都仲未計ptgf 真係全城做雞
仲要做雞做到話m記7仔低賤
拎貞節牌坊 自我感覺良好自豪

全部都係雞
香港仲有好多好女仔